作為燈界四大天王之一, 今次高燈連燈仔撐邊個?

其他三大天王係

桂神 - 波界
沈大師 - 股界
燒山 - 政經界

注: 燒山已allin 林鄭

高登連登再加燒山都重插林鄭

兩大燈照住

把自己看得這麼高.jpg